美國人群控制裝備製做商Nonlethal Technologies確認不會再向香港狗賊供貨

Rev. Patrick Mahoney
@revmahoney
After confronting the owner of Nonlethal Technologies, he said they were NO LONGER selling tear gas to HK. Now we must confirm! #HongKong ⁦@Stand_with_HK
⁩ ⁦@SolomonYue
⁩ ⁦@FreedomHKG
⁩ ⁦@mschlapp
⁩ ⁦@hk_watch
⁩ ⁦@BeWaterHKG
⁩ ⁦⁦@hkdc_us
⁩

轉頭大量出貨去中東

美國議員講野又無人理啦
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

比貨我地好過啦

大家預備跟著全部硬食二噁英啦

攬炒 驚尻

仲有橡膠子彈都係呢間公司

PROTECT Hong Kong Act 唔係過生效啦咩?點解要遊說?

This bill directs the President to prohibit the issuance of licenses to export certain defense items and services to the Hong Kong Police Force or the Hong Kong Auxiliary Police Force.